msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: splix\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-18 13:16+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Showfom <showfom@gmail.com>\n"
"Language-Team: Splact <dario.kar@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED KINGDOM\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Lavori\\Siti\\Splact6\\sync\\demo\\wp-content\\themes\\Splix\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:5
msgid "Error 404 - Page not found"
msgstr "囧，404錯誤，沒有找到妳要查看的頁面哦，請檢查網址或者重新搜索"

#: 404.php:7
msgid "Sorry but the page you are trying to view does not exist. As a solution to this problem, you can try these tips:"
msgstr "囧，妳查看的頁面不存在，可以試試以下方法："

#: 404.php:9
msgid "refresh this page in a few seconds"
msgstr "在幾秒鍾後刷新這個頁面"

#: 404.php:10
msgid "check if the URL address is correct"
msgstr "請檢查此URL的正確性"

#: 404.php:11
msgid "use the field in the sidebar to perform a quick search in this weblog"
msgstr "使用此區域讓側邊欄出現搜索框"

#: 404.php:12
msgid "return to the homepage"
msgstr "返回首頁"

#: 404.php:14
msgid "Otherwise you can visit the last posts:"
msgstr "妳可以訪問最近的日志："

#: archive.php:9
#: archive.php:81
#: index.php:56
#: search.php:52
msgid "Next posts"
msgstr "下壹篇"

#: archive.php:10
#: archive.php:82
#: index.php:57
#: search.php:53
msgid "Previous posts"
msgstr "上壹篇"

#: archive.php:17
#, php-format
msgid "Archive for the <b>%1$s</b> category"
msgstr " <b>%1$s</b> 分類存檔"

#: archive.php:19
#, php-format
msgid "Posts Tagged <b>%1$s</b>"
msgstr "標簽： <b>%1$s</b>"

#: archive.php:21
#: archive.php:23
#: archive.php:25
msgid "Archive for"
msgstr "存檔"

# date format (day)
#: archive.php:21
#: archives.php:50
#: comments.php:32
#: comments.php:59
#: comments.php:88
#: guestbook.php:50
#: links.php:49
#: page.php:43
#: reversecomments.php:32
#: reversecomments.php:59
#: reversecomments.php:88
#: single.php:55
msgid "F jS, Y"
msgstr "F jS, Y"

# date format  (month)
#: archive.php:23
msgid "F, Y"
msgstr "F, Y"

# date format (year)
#: archive.php:25
#: footer.php:8
#: footer.php:10
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: archive.php:27
msgid "Author Archive"
msgstr "作者存檔"

#: archive.php:29
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客存檔"

#: archive.php:37
#: archives.php:19
#: guestbook.php:19
#: index.php:16
#: links.php:19
#: page.php:13
#: search.php:16
#: single.php:16
msgid "Permanent Link to"
msgstr "鏈接到 "

# date format (only month)
#: archive.php:45
#: archives.php:28
#: guestbook.php:28
#: index.php:25
#: links.php:28
#: page.php:22
#: search.php:24
#: single.php:25
msgid "M"
msgstr "M"

# date format (only day)
#: archive.php:46
#: archives.php:29
#: guestbook.php:29
#: index.php:26
#: links.php:29
#: page.php:23
#: search.php:25
#: single.php:26
msgid "jS"
msgstr "jS"

#: archive.php:51
#: comments.php:22
#: index.php:35
#: reversecomments.php:22
#: search.php:30
msgid "No comments"
msgstr "沒有評論"

#: archive.php:51
#: comments.php:22
#: index.php:35
#: reversecomments.php:22
#: search.php:30
msgid "1 comment"
msgstr "1條評論"

#: archive.php:51
#: comments.php:22
#: index.php:35
#: reversecomments.php:22
#: search.php:30
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "%條評論"

#: archive.php:53
#: archives.php:41
#: comments.php:34
#: comments.php:61
#: comments.php:93
#: guestbook.php:41
#: index.php:37
#: links.php:41
#: page.php:35
#: reversecomments.php:34
#: reversecomments.php:61
#: reversecomments.php:93
#: search.php:32
#: single.php:38
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: archive.php:58
#: guestbook.php:45
#: index.php:42
#: page.php:39
#: search.php:37
#: single.php:43
msgid "Read more..."
msgstr "繼續閱讀..."

#: archive.php:74
#: search.php:58
msgid "Not found"
msgstr "沒有找到"

#: archive.php:75
#: search.php:59
msgid "Sorry, no posts matched your criteria. Please, try again."
msgstr "抱歉，沒有找到妳查看的日志，請重試。"

#: archives.php:38
#: guestbook.php:38
#: links.php:38
#: page.php:32
#: single.php:35
msgid "Go to comments"
msgstr "查看評論"

#: archives.php:39
#: archives.php:56
#: comments.php:135
#: guestbook.php:39
#: guestbook.php:56
#: links.php:39
#: links.php:55
#: page.php:33
#: page.php:49
#: reversecomments.php:135
#: single.php:36
#: single.php:61
msgid "Leave a comment"
msgstr "增加評論"

#: archives.php:45
msgid "Archives by Month:"
msgstr "按月存檔："

#: archives.php:46
msgid "Archives by Year:"
msgstr "按年存檔："

# Time format
#: archives.php:53
#: comments.php:33
#: comments.php:60
#: comments.php:89
#: guestbook.php:53
#: links.php:52
#: page.php:46
#: reversecomments.php:33
#: reversecomments.php:60
#: reversecomments.php:89
#: single.php:58
msgid "g:i a"
msgstr "g:i a"

#: archives.php:59
#: guestbook.php:59
#: links.php:58
#: page.php:52
#: single.php:64
msgid "Trackback"
msgstr "引用"

#: archives.php:62
#: guestbook.php:62
#: links.php:61
#: page.php:55
msgid "Follow this page"
msgstr "訂閱這個頁面"

# Leave the <br/>.
# Max three words.
#: comments.php:46
#: comments.php:73
#: comments.php:105
#: reversecomments.php:46
#: reversecomments.php:73
#: reversecomments.php:105
msgid "Not<br/>approved<br/>yet"
msgstr "沒有通過"

#: comments.php:91
#: reversecomments.php:91
msgid "Reply"
msgstr "回複"

#: comments.php:124
#: reversecomments.php:124
msgid "No comments yet."
msgstr "沒有評論"

#: comments.php:127
#: reversecomments.php:127
msgid "Comments are closed."
msgstr "評論關閉"

#: comments.php:138
#: reversecomments.php:138
msgid "You must be"
msgstr "妳必須"

#: comments.php:138
#: reversecomments.php:138
msgid "logged in"
msgstr "登陸"

#: comments.php:138
#: reversecomments.php:138
msgid "to post a comment."
msgstr "才能評論"

#: comments.php:143
#: reversecomments.php:143
msgid "Logged in as"
msgstr "Logged in as"

#: comments.php:143
#: header.php:70
#: reversecomments.php:143
#: sidebar.php:33
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: comments.php:146
#: reversecomments.php:146
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: comments.php:146
#: comments.php:149
#: reversecomments.php:146
#: reversecomments.php:149
msgid "(required)"
msgstr "(必須)"

#: comments.php:149
#: reversecomments.php:149
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "電子郵件(不會公開)"

#: comments.php:152
#: reversecomments.php:152
msgid "Website"
msgstr "網站/博客"

#: comments.php:160
#: functions.php:312
#: reversecomments.php:159
msgid "HTML enabled"
msgstr "支持HTML"

#: comments.php:165
#: reversecomments.php:164
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: footer.php:5
msgid "powered by"
msgstr "powered by"

#: footer.php:5
msgid "Template by"
msgstr "Template by"

#: footer.php:8
#: footer.php:10
msgid "Copyright &copy;"
msgstr "Copyright &copy;"

#: footer.php:12
msgid "Rss 2.0"
msgstr "Rss 2.0"

#: footer.php:14
msgid "Sitemap"
msgstr "Sitemap"

#: footer.php:22
msgid "en_UK"
msgstr "en_UK"

#: functions.php:163
#: functions.php:170
msgid "Theme Options"
msgstr "主題選項"

#: functions.php:173
msgid "Before you start blogging with Splix is recommended to set up the options listed below. If you like this theme and want to help its developing, you can do a little donation with Paypal. Thanks."
msgstr "在您使用 Splix 主題進行博客之前，我們推薦妳使用以下的選項，如果妳喜歡這個主題並且願意幫助我們繼續發展，可以選擇通過 Paypal 向我們捐款，非常感謝。"

#: functions.php:182
#: functions.php:417
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: functions.php:188
msgid "Userbar"
msgstr "用戶工具欄"

#: functions.php:192
msgid "Show userbar."
msgstr "顯示用戶工具欄"

#: functions.php:202
msgid "Menubar"
msgstr "菜單欄"

#: functions.php:206
msgid "Show pages in the menu."
msgstr "在菜單欄顯示頁面"

#: functions.php:210
msgid "Show categories in the menu."
msgstr "在菜單欄顯示分類"

#: functions.php:215
msgid "Show the homepage link in the menu (it will be the first page)."
msgstr "在菜單欄顯示首頁（會成爲第壹個鏈接）"

#: functions.php:220
msgid "Activate the jQuery library in the menubar."
msgstr "激活菜單欄的jQuery庫"

#: functions.php:230
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: functions.php:234
msgid "Show the blog title."
msgstr "顯示博客標題"

#: functions.php:238
msgid "Show the blog description."
msgstr "顯示博客描述"

#: functions.php:248
msgid "Title Background"
msgstr "標題背景"

#: functions.php:254
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: functions.php:255
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: functions.php:256
msgid "White"
msgstr "白色"

#: functions.php:257
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: functions.php:258
msgid "Lime"
msgstr "淺色"

#: functions.php:259
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: functions.php:260
msgid "Light blue"
msgstr "淡藍"

#: functions.php:261
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: functions.php:262
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: functions.php:263
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: functions.php:264
msgid "Pink"
msgstr "分紅"

#: functions.php:266
msgid "Select one of this default background color."
msgstr "選擇默認背景顔色"

#: functions.php:274
msgid "Define a personal background (write the absolute url of this)."
msgstr "自定義背景圖片（需要絕對URL地址）"

#: functions.php:279
#: functions.php:299
msgid "Define the css 'background' values."
msgstr "自定義css中'background'值"

#: functions.php:290
msgid "Title Foreground"
msgstr "標題前景"

#: functions.php:294
msgid "Define a personal foreground (write the absolute url of this).<br />The max size that will be displayed is 930x85."
msgstr "自定義前景（需要絕對URL地址）<br />最大尺寸爲 930X85"

#: functions.php:310
msgid "Info"
msgstr "信息欄"

#: functions.php:318
msgid "This info message will be displayed at the top of posts (only in the homepage)."
msgstr "信息欄會在日志的頂部出現（只在首頁中顯示）"

#: functions.php:333
msgid "Posts: Categories, Tags, Feed, Date & Time"
msgstr "日志顯示：分類，標簽，Feed，時間日期"

#: functions.php:337
msgid "Show categories on posts."
msgstr "在日志中顯示分類"

#: functions.php:341
msgid "Show tags on posts."
msgstr "在日志中顯示標簽"

#: functions.php:345
msgid "Show feed on posts."
msgstr "在日志中顯示Feed"

#: functions.php:349
msgid "Show date on posts."
msgstr "在日志中顯示日期"

#: functions.php:353
msgid "Show time on posts."
msgstr "在日志中顯示時間"

#: functions.php:363
msgid "Pages: Feed, Date & Time"
msgstr "頁面顯示：Feed，時間日期"

#: functions.php:367
msgid "Show feed on pages."
msgstr "在頁面中顯示Feed"

#: functions.php:371
msgid "Show date on pages."
msgstr "在頁面中顯示日期"

#: functions.php:375
msgid "Show time on pages."
msgstr "在頁面中顯示時間"

#: functions.php:385
msgid "Miscellaneus"
msgstr "其他選項"

#: functions.php:389
msgid "Set a first year for copyright (leave empty if you don't want to display it)."
msgstr "設置壹個Copyright的年份（如果不想顯示，請留空）"

#: functions.php:394
msgid "Show sitemap."
msgstr "顯示 Sitemap"

#: functions.php:399
msgid "Sitemap url."
msgstr "Sitemap 地址"

#: functions.php:404
msgid "Show rss."
msgstr "顯示 Rss"

#: functions.php:409
msgid "Custom rss url. (leave empty if you want use the default url)"
msgstr "自定義 Rss 地址（如果使用默認地址，請留空）"

#: guestbook.php:46
msgid "Leave your mark here!"
msgstr "在此處留下妳的足迹！"

#: header.php:44
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: header.php:46
#: sidebar.php:48
msgid "Sign in"
msgstr "登錄"

#: header.php:77
msgid "Private message"
msgstr "私人消息"

#: header.php:80
msgid "No new messages"
msgstr "沒有新信息"

#: header.php:81
msgid "new message"
msgstr "新信息"

#: header.php:82
msgid "new messages"
msgstr "新信息"

#: header.php:89
msgid "Add New Post"
msgstr "增加新文章"

#: header.php:93
#: header.php:98
#: header.php:100
msgid "drafts"
msgstr "草稿"

#: header.php:95
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: header.php:106
msgid "Add New Link"
msgstr "增加新鏈接"

#: header.php:112
msgid "Add New File"
msgstr "增加新文件"

#: header.php:118
msgid "Layout"
msgstr "樣式"

#: header.php:124
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: header.php:131
msgid "Users Online"
msgstr "在線用戶"

#: header.php:150
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: search.php:9
msgid "Search results for:"
msgstr "搜索結果："

#: sidebar.php:9
msgid "Follow this weblog"
msgstr "訂閱這個博客"

#: sidebar.php:41
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: single.php:67
msgid "Follow this post"
msgstr "訂閱評論"

